你地係咪唔記得咗各有各做唔好分化呀？

而家走出黎呢樣屌嗰樣屌想點？
你要和理非行完返屋企冇人怪你
喺屋企指指點點又話人衝你鬼係想點？
重演雨革失敗？
說好的兄弟爬山各自努力呢？各有各做呢？
屌你老母！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭
用兵時機唔係而家，係聽日，唔係分化

唔係唔做 係唔好做錯 做戇鳩
講十鳩幾次都唔明 凌晨絕對唔係一個適合嘅時機